<resources>
    <string name="app_name">RutaJ</string>
    <string name="error_input_empty">El campo no puede estar vacío</string>
    <string name="error_not_a_valid_email">Por favor ingrese un E-Mail válido</string>
    <string name="error_not_a_valid_phone_number">Por favor ingrese un número telefonico válido</string>
    <string name="error_incorrectly_repeated_password">Los passwords no coinciden</string>
    <string name="error_invalid_credentials">el E-Mail o password son incorrectos</string>
    <string name="success_registration">Alta de usuario exitoso</string>
    <string name="success_login">Login exitoso</string>
    <string name="error_unknown">Se produjo un error desconocido</string>
    <string name="error_login">No se pudo conectar. Verifique el Usuario y Password</string>
    <string name="error_register">Ocurrió un error al registrarse</string>
    <string name="error_telefono_registrado">El número de télefono no coincide con el registrado</string>
    <string name="error_recovery">Ocurrió un error al enviar el mail</string>
    <string name="error_change_password">Ocurrió un error al intentar cambiar el passoword</string>
    <string name="error_denuncia">Ocurrió un error al intentar enviar la denuncia</string>
    <string name="error_validar_cuenta">No se pudo validar esa cuenta con ese número de factura</string>
    <string name="cuenta_ya_validada">Esa cuenta ya esta en la lista de cuentas vinculadas</string>
    <string name="success_validate">Validación exitosa. Para operar regrese a la ventana principal y Seleccione Operaciones</string>
    <string name="lista_vacia_vincular_cuentas">No tiene cuentas vinculadas aún. Valide una para poder operar.</string>
    <string name="lista_vacia_cuentas_vinculadas">No tiene cuentas vinculadas aún. Valide una para poder operar. Regrese y Seleccione Menú - Vincular Cuentas</string>
    <string name="error_listar_facturas">Ocurrió un error al intentar leer las facturas de esa cuenta</string>
    <string name="lista_facturas_vacias">No hay archivos de facturas aún para esa cuenta. Su factura estará disponible en 24hs.</string>
    <string name="error_estado_cuenta">Ocurrió un error al verificar el estado de la cuenta</string>
    <string name="error_evolucion_consumos">Ocurrió un error al leer la evolución del consumo</string>
    <string name="recomendHeladerasTexto1">Es conveniente que la heladera o freezer  esten lejos de la luz directa del sol y de cualquier otra fuente de calor. No guarde alimentos calientes en los mismos.</string>
    <string name="recomendHeladerasTexto2">Revise los burletes de las puertas y verifique que cierren hermeticamente, también regule el termostato del equipo según  indicación del fabricante.,</string>
    <string name="recomendHeladerasTexto3">No llene demasiado la heladera ya que consumirá más energía. Para el caso del freezer es mejor ocupar los espacios vacíos colocando cubeteras y bolsas de hielo.</string>
    <string name="recomendHeladerasTexto4">Descongelar la heladera periodicamente, también es recomendable limpiar las rejillas del condensador cada tres meses.</string>
    <string name="recomendClimatizacionTexto1"> Al comprar un equipo de aire acondicionado recordar que los de tipo inverter son más eficientes.</string>
    <string name="recomendClimatizacionTexto2">La colocación del equipo debe ser llevada a cabo por un profesional.</string>
    <string name="recomendClimatizacionTexto3">Regule la temperatura en 24 grados. Cuanto más baja la temperatura mayor es el consumo.</string>
    <string name="recomendClimatizacionTexto4">Limpie periodicamente los filtros, un filtro sucio puede aumentar en un 10 % el consumo de energia.</string>
    <string name="recomendClimatizacionTexto5">Los ventiladores consumen una décima parte de la energía que consumen los equipos de aire acondicionado.</string>
    <string name="recomendIluminacionTexto1">Aproveche al máximo la luz del sol y encienda las luces solo cuando sea necesario.</string>
    <string name="recomendIluminacionTexto2">Los ambientes con paredes de colores claros requieren menor iluminación.</string>
    <string name="recomendIluminacionTexto3">Coloque fotocélulas para la iluminación exterior y apague las luces que no seean necesarias.</string>
    <string name="recomendIluminacionTexto4">Instale lámparas de Led en los ambientes que utiliza habitualmente.</string>
    <string name="recomendIluminacionTexto5">Para trabajos de lectura o trabajos manuales, elija la iluminación dirigida.</string>
    <string name="recomendLavarropaTexto1">Acumule ropa hasta completar la carga del lavarropas. Remoje la ropa con manchas para evitar lavados más prolongados.</string>
    <string name="recomendLavarropaTexto2">Procure lavar con agua fría en lugar de agua caliente,  ahorrará energía considerablemente en los lavados.</string>
    <string name="recomendLavarropaTexto3">Instale el secador eléctrico en un lugar donde circule aire fresco, carguelo aprovechando su capacidad justa y limpie los filtros ya que las pelusas y suciedad aumentan su consumo de energía.</string>
    <string name="recomendLavarropaTexto4">No seque ropa con la plancha. Planche primero las telas que necesitan menos calor (seda, rayón, nylon, etc.) y de a poco subir la temperatura para las prendas de telas más fuertes (algodón, lona, lino, etc</string>
    <string name="recomendCocinasTexto1">Descongele bien los alimentos para reducir el tiempo de cocción.</string>
    <string name="recomendCocinasTexto2">User ollas y sartenes adecuados al tamaño de la hornalla eléctrica, verifique que las tapas cierren bien a fin de mantener el calor.</string>
    <string name="recomendCocinasTexto3">Encienda la hornalla eléctrica al momento de comenzar a cocinar.</string>
    <string name="recomendCocinasTexto4">Revise que la puerta del horno cierre bien.</string>
    <string name="recomendCocinasTexto5">Los hornos microondas utilizan entre 30 y 70 % menos energía que los hornos eléctricos convencionales.</string>
    <string name="recomendTermotanquesTexto1">Elija un termotanque de acuerdo al tamaño de la familia: 1 a 3 personas: 35 litros; 4 a 7 personas: 55 litros; 7 o más personas: 85 litros.</string>
    <string name="recomendTermotanquesTexto2">Instale el termotanque cerca del lugar donde se usará el agua caliente, para desperdiciar menos calor en el recorrido de la tubería.</string>
    <string name="recomendTermotanquesTexto3">Gradúe el termotanque en 50 grados y evite la acumulación de sarro. Cuide que no se produzca goteo en las canillas ya que se desperdicia agua y energía.</string>
    <string name="recomendTermotanquesTexto4">Antes de salir de vacaciones desconecte el termotanque para evitar accidentes y ahorrar energía.</string>
    <string name="recomendTermotanquesTexto5">Las duchas eléctricas debidamente instaladas, ahorran más energía que un termotanque.</string>
    <string name="error_electrodomesticos">Error al listar electrodomesticos</string>
    <string name="error_insercion_simulador">Error al insertar al simulador</string>
    <string name="error_eleminacion_simulador">Error al eliminar elemento del simulador</string>
    <string name="terminos_y_condiciones_factura_digital">
    TERMINOS Y CONDICIONES:\n\n\n
    1. Con su adhesión al sistema de “Factura Digital”, Usted expresa a Coop. Ruta J su
    consentimiento y autorización para recibir las facturas vía descarga del comprobante desde la App
    de la Cooperativa, mediante un archivo adjunto en formato PDF.\n\n

    2. Este servicio es gratuito y deshabilita la impresión en papel, por lo cual, a partir de su
    adhesión dejará de recibir la factura impresa.\n\n

    3. La Cooperativa de Servicios Públicos Ruta J pondrá a disposición los archivos para descarga
    con un mínimo de 5 (cinco) días de anticipación a la fecha de vencimiento de la misma.\n\n

    4. La factura digital a la que usted tendrá acceso mediante éste sistema es válida como
    comprobante a los fines fiscales.\n\n

    5. En caso de que usted requiera volver a recibir la factura en papel y dejar de usar la App,
    usted podrá hacerlo solicitándolo a través de la página web de la Cooperativa (www.rutaj.com.ar),
    enviando un mail desde la app o concurriendo personalmente a las oficinas de la Cooperativa.\n\n

    6.  De verificarse un cambio de titularidad de la cuenta de facturación, la descarga de las facturas
    será automáticamente suspendida y se enviara
    mediante correo a la dirección postal, hasta tanto el nuevo titular del servicio no opte
    por éste sistema de “Factura Digital”.\n\n

    7. La Cooperativa de Servicios Públicos Ruta J  no será responsable en caso de que la información relativa a su factura no
    sea recibida por usted por caso fortuito, fuerza mayor, interrupción en los sistemas de
    comunicación online o cualquier otra causa fuera del control y/o ajena a la Cooperativa. En
    estos casos, usted podrá acercarse a las  Oficinas de la Cooperativa para
    solicitar la misma, ya que el hecho de que Usted no reciba su notificación de factura vía
    la App no constituye una excepción a su obligación de pago.\n\n

    8. La adhesión al sistema de “Factura Digital” no tiene incidencia alguna respecto de los
    medios de pago seleccionado por usted para la cancelación de sus facturas.\n\n

    9. La Cooperativa se reserva el derecho de discontinuar los servicios presentados bajo el
    sistema de “Factura Digital” en cualquier momento, a su sola discreción. En dicho caso,
    procederá a la correspondiente notificación previa de 60 días corridos.</string>
    <string name="token">182661395621-m15f1j4fjfopismsrkuim589n1bpb4pd.apps.googleusercontent.com</string>
    <string name="cuentaCargada">Esa cuenta ya está cargada</string>

</resources>
